一人一電話投訴教畜何中校長

一人一電話打去投訴
屌鳩個校長

孔教學院大成何郭佩珍中學2666 5926
新界東區域教育服務處2639 4876
香港教師中心3698 3698

今日3/9 一點正 聲援何中學生

9月8！到時見！

自推